除左公務員之外，有咩行業無被影響？

攬炒無炒到公務員

炒你老味咩，而家係比中共病毒同林鄭謀殺呀！

推

教師! 提早左暑假
但日日係屋企拍片
拍片剪片, 全日至少工作12小時以上
全家要禁止大聲說話(因為拍片)

教師片都剪12個鐘，個老師要進修下

公務員點會無影響呀, 迫放有薪假喎

超級市場，街市，送外賣，清潔

渣地鐵